popcorn 唱歌無乜人帶口罩

Respect

邊度呼籲去將軍澳？

好似FB, 見到都個post即刻將軍澳站落車